<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Neuigkeiten on Am Kabutzenhof</title><link>https://amkabutzenhof.de/blog/</link><description>Recent content in Neuigkeiten on Am Kabutzenhof</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Tue, 16 Feb 2021 05:20:39 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://amkabutzenhof.de/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Am Kabutzenhof 08a</title><link>https://amkabutzenhof.de/blog/kab08a/</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 05:20:39 +0100</pubDate><guid>https://amkabutzenhof.de/blog/kab08a/</guid><description>In den letzten Jahren gab es einige kleinere Entwicklungen für die Straße &amp;ldquo;Am Kabutzenhof&amp;rdquo;, unter anderem:
Eine ehemalige Barake auf städtischem Grund direkt an der Kreuzung zur Elisabethstraße wurde abgerissen und 2019/2020 mit einer Schulerweiterung für die Browinschule in Form eines zweigeschoßigen Container-Lösung überbaut. Die Lösung ist zunächst für 6 Jahre ab 2020 geplant.
Mehr Informationen:
Borwinschule Rostock Eigenbetrieb Kommunale Objektbewirtschaftung und -entwicklung Ausschreibungstext und Vergabe der KOE (2019) Zeitungsartikel Ostsee-Zeitung Quelle: Aline Farbacher / Ostsee-Zeitung 23.</description></item><item><title>Haftungsausschluss und Datenschutz</title><link>https://amkabutzenhof.de/blog/haftung-datenschutz/</link><pubDate>Sun, 14 Feb 2021 07:25:39 +0100</pubDate><guid>https://amkabutzenhof.de/blog/haftung-datenschutz/</guid><description>Haftung für Inhalte Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen.</description></item></channel></rss>